[何仔公] 如何戰術運用v?

v完等比人捉
究竟有乜撚野用